香港人係咪已經原諒左警黑合作？

黎緊721五個月無人講？
對家嗰日搞集會遊行呀 唔係唔踩場掛
約定你1221元朗見
同我推爆佢！